屌奶星麥包皮個名聽左咁多年，依家仲係廿歲！？

姐係十年後仲係當打
後生過十年前既牙朗

之前聽開個啲係叫緊麥長青

三年後仲係到先同我講

收皮啦肉酸狗

你三年後仲係到先講野啦

我係到三年了

奶星麥包皮係乜野黎？食唔食得？果欄有無得賣？

你狗黎，唔食得，臭

你d肉酸撚過奇異果

樓主嘅名聽咗咁多年，依然咁肉酸

你臭撚過細清條賓周

你聞過？

Gay

牠一定是想偷偷含你

我8年前就聽過依個名

你小心啲 牠咩人都想含

Paul 叔原來有上lihkg

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數